tg見到擺上黎 唔知有冇人放咗

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

ip都唔洗check?

好弱智屋企影出黎 ip都唔洗check

我冇擺佢張相出嚟 希望佢收手

佢敢拎出街射我包佢起碼要拎5 6萬去種牙

放啦 咁危險 要比大家知

好簡單 話得要用人射槍
就唔好怪人放你Public既相出黎
因為你真係危險人士

屌樓上咪撚貼圖 咁撚柒

好撚7

又一件肥廢

放咗喇 嚟集中討論！

有人要玩槍我覺得佢好型 有冇人識佢求介紹

肥廢落街射啦 咁把炮

好多人都因為各種原因
唔能夠85罷工
佢地絕對需要被罷工
佢地都好為香港出一分力
各位連登仔/港鐵站車長站長
請幫幫手

致各司機
堵塞各個主要交通幹道
屯門公路/大欖隧道/青馬大橋/獅子山隧道/大老山隧道/觀塘迴旋處/紅隧等等
各式各樣交通意外
請各位司機配合
真正全民大罷工！
8月5日香港需要你

致港鐵車長站長
大圍/九龍塘/紅磡/調景嶺/金鐘/旺角/西鐵
5:00開始全民不合作運動
各連登仔幫忙接力
用最少資源做到最大效益
絕對係路軌練跑
分3/4 team人可癱瘓一個上午
港鐵車長/站長可按章工作
幫幫忙盡量拖延時間
香港人需要你

肥 蠢 seven

咁似同學翁卓聲

報警